<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">快递服务系统</string>
    <string name="version_code">快递查询</string>
    <string name="menu_settings">设置</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="databasename">mypackage</string>
    <string name="title_activity_welcome">WelcomeActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_person">个人中心</string>
    <string name="title_activity_login">登录</string>
    <string name="title_activity_join">注册</string>
    <string name="title_activity_send">发快递</string>
    <string name="title_activity_receive">收快递</string>
    <string name="title_activity_contact_us">联系我们</string>
    <string name="title_activity_my_set">MySetActivity</string>
    <string name="title_activity_new_ding">NewDingActivity</string>
    <string name="title_activity_my_order">我的快递</string>
    <string name="title_activity_my_send">发快递</string>
    <string name="title_activity_contact">联系人</string>
    <string name="title_activity_new_person">添加联系人</string>
    <string name="title_activity_person_modify">修改联系人</string>
    <string name="title_activity_modify_mobile_num">修改手机号绑定</string>
    <string name="title_activity_modify_pwd">修改密码</string>
    <string name="title_activity_show_function">功能介绍</string>
    <string name="show_function">1.用户管理：软件操作人员的管理及权限设置\n
2.帐号管理：客户手机绑定，个人信息的管理\n
3.软件设置：软件运行参数的设置，包含系统初始化、小数位数设置、数据库升级转换、网关短信相关设置、默认输入法设置、特殊数据修改删除密码设置、托运单委托协议设置等\n
4.发件管理：与托运货物相关的信息录入，包括货物目的地、运单号和手工运单号、货物名称、货号、件数、重量、体积、收货人信息、发货人信息、 运费、送货费、信息费等信息的录入。\n
5.收件管理：与快件相关信息的录入，包括收发快件人和快件自身属性，根据订单号对快件进行实时跟踪，在快件收到后确认收货等功能。   \n
6.短信通知：支持三种短信通知，发货通知、到货通知和退货通知\n
7.查询：可根据运单号、收货人、货物名称、货物编号、发货人、备注信息、客户帐号等单个条件进行相应的货物信息查询。\n</string>
    <string name="title_activity_illegal_goods">IllegalGoodsActivity</string>
    <string name="illegal_goods">航空违法禁寄物品
第1条 各类烈性毒药和传染性物品。如农药、铊、氰化物、砒霜、催泪弹等;
第2条 麻醉药物和精神物品，如：鸦片（包括罂粟壳、花、苞、叶等）、吗啡、可卡因、海洛英、大麻等；
第3条 国家法令禁止流通或寄运的物品，如：各种武器、仿真武器（仿真玩具枪、刀具等）、弹药、雷管及爆炸物品等；
第4条 含有反动、淫秽、有伤风化或法轮功等的报刊书籍、图片、宣传品、音像制品，计算机磁盘及光盘等。
航空违规禁寄物品
威胁航空飞行安全的物品，指在航空运输中，可能明显地危害人身健康、安全或对财产造成损害的物品或物质。主要有以下几类： 
第1条 爆炸品：如烟花爆竹、起爆引信等；
第2条 气体：如压缩气体、干冰、灭火器、蓄气筒、充气球体、救生器、易爆开的汽车安全气囊、气雾剂、气体打火机、瓦斯气瓶、灯泡等；
第3条 易燃液体：如油漆、汽油、酒精类、机油、樟脑油、发动机起动液、松节油、天拿水、胶水、香水、喷雾杀虫剂、空气清新剂等；
第4条 易燃固体：自燃物质，遇水释放易燃气体的物质，如活性碳、钛粉、椰肉干、蓖麻制品、橡胶碎屑、安全火柴(盒擦的或片擦的)、干燥的白磷、干燥的黄磷、镁粉、固体胶等；
第5条 毒性和放射性物品：如农药、锂电池（锂电池的收寄标准请参照邮件“关于锂电池是否界定为航空禁寄品的通知”）等；
第6条 腐蚀品：如蓄电池、碱性的电池液等；
第7条 磁性物体，未加消磁防护包装的磁铁、磁钢等含强磁的制品。如验钞机、音箱、磁铁等含磁性的物体；
第8条 妨碍公共卫生的，如尸骨（包括已焚的尸骨）、未经硝制的兽皮、未经药制的兽骨等；
第9条 氧化剂、有机过氧化物、放射性物质，具有腐蚀性的物品。如：化学药品、化学实验用品（高锰酸钾、硫酸等）；
第10条 粉末状物品 (不论何种颜色) 、液体（不论使用何种包装）、膏状物（如牙膏等）、外包装有危险标志的货品；
第11条 各类生化制品和传染性物品。如炭疽、危险性病菌、医药用废弃物等。


附件2：陆运件禁运物品
陆路运输违法禁寄物品
第1条 各类烈性毒药和传染性物品，如铊、氰化物、砒霜、催泪弹等；
第2条 麻醉药物和精神药品，如毒品、鸦片（包括罂粟壳、花、苞、叶等）、吗啡、可卡因、海洛因、大麻等；
第3条 国家法令禁止流通或寄运的物品，如文物、武器、弹药、刀具、仿真武器、古董等；
第4条 含有反动、淫秽或有伤风化内容的报刊、书籍、图片、宣传品、音像制品、计算机磁盘及光碟等；
第5条 妨碍公共卫生的，如尸骨、骨灰、灵柩、未经硝制的兽皮、未经药制的兽骨等；
第6条 动物、植物以及它们的标本；
第7条 具有放射性的物品及各种危险品，如雷管、导火索、火药、炸药、核能物品等；
陆路运输违规禁寄物品
凡具有爆炸、易燃、毒害、腐蚀等特性，在陆路运输、装卸和储存保管过程中，易造成人身伤亡和财产毁损的物品，都为禁止运输物品。主要有以下几种：
第1条 易爆物品，如烟火制品（礼花、鞭炮、摔炮、拉炮等）发令纸、干冰、打火机、煤气炉、煤气罐；
第2条 气体、粉末状物品（不论何种颜色）、膏状物品（如牙膏等）、白色晶状物品；
第3条 易燃液体，如汽油、煤油、柴油、苯、酒精、油漆、油墨、去光水等；
第4条 易燃固体、自燃物品和遇湿易燃物品，如煤、松香、石蜡、活性碳、白磷、黄磷、油麻、金属钠、镁铝粉等；
第5条 氧化剂和有机过氧化物，如氧化氢、过氧化钠、次氯酸钙、氯酸钾、硝酸钾、不明化学成份物品等；
第6条 毒害品和感染性物品。指在流通过程中容易发生中毒和感染的物品，如杀虫剂、灭草剂、砷及其化合物、汞及其化合物、氰及其化合物、哥罗仿、苯铵、生漆、血液、尿液、体液、炭疽、危险性病菌等；
第7条 腐蚀品，能灼烧人体组织，并对金属等物品造成损坏的固体和液体，如硫酸、硝酸、盐酸、氯磺酸、冰醋酸、烧碱、双氧水等；
第8条 带电物品须将电池与实物分离方可收寄；
第9条 限制运输物品：香烟一次性收寄不得超过10条，酒一次性不得超过10瓶；
第10条 各种流通货币、车牌、木材、易腐烂物品、赌博设备及器具等。

附件3：进出口件限制物品
第1条 各种武器弹药、仿真武器（仿真玩具枪等）、及军用爆炸物品等；
第2条 国家货币（现金等）、证券、伪造的货币及证券；
第3条 对中国政治、经济、文化、道德（法轮功等）有害的物品，内容涉及国家秘密的物品，带有违反“一个中国”原则内容的货物及其包装；
第4条 烈性毒药，如铊、氰化物等；
第5条 化学危险品（监控化学品、易制毒化学品、放射性同位素等），其它生化物品、传染性物品、爆炸物品（烟花爆竹、带气火机、汽油、酒精、硫酸、油漆等等）、火器、白色晶体状、粉状、液态状、膏状物品等；
第6条 鸦片、吗啡、海洛英、大麻、冰毒等毒品以及其它能使人成瘾的麻醉品、精神药物；
第7条 有碍人畜健康的、来自疫区的食品、药品或其它相关商品；
第8条 对环境构成污染的医疗废物、化学废物、工业废物等；
第9条 珍贵文物古董及其它禁止出境的文体；
第10条 土壤、动物尸体、动植物病源（包括菌种、毒种等）及其它有害生物；
第11条 四氯化碳、石棉、二恶英、滴滴涕、氯丹、犀牛角、麝香、虎骨，有防风固沙作用的发菜、麻黄草等，木炭、泥炭，硅砂、石英砂及其它天然砂石，原料血浆，野生红豆杉，劳改产品等。

大陆进口违法禁寄物品
第1条 各种武器弹药、仿真武器（仿真玩具枪等）、及爆炸物品等；
第2条 国家货币（现金等）、证券、伪造的货币及证券；
第3条 对中国政治、经济、文化、道德有害的物品，带有违反“一个中国”原则内容的货物及包装；
第4条 烈性毒药。如铊、氰化物等；
第5条 化学危险品（监控化学品、易制毒化学品、放射性同位素等），其它生化物品、传染性物品、爆炸物品（烟花爆竹、带气火机、汽油、酒精、硫酸、油漆等等）、火器、白色晶体状、粉状、液态状、膏状物品等；
第6条 鸦片、吗啡、海洛英、大麻、冰毒等毒品以及其它能使人成瘾的麻醉品、精神药物；
第7条 有碍人畜健康的、来自疫区的食品、药品或其它相关商品；
第8条 对环境构成污染的医疗废物、化学废物、工业废物等；
第9条 土壤、动物尸体、动植物病源（包括菌种、毒种）及其它有害生物；
第10条 四氯化碳、石棉、二恶英、滴滴涕、氯丹、犀牛角、麝香、虎骨等等；
第11条 旧机电产品（旧电器、旧机械、旧医疗设备）、旧轮胎、旧衣服（少量个人行李除外）。

大陆出口限制物品
第1条 无线电收发信机、通信保密机（如雷达等发射机、接收机设备）；
第2条 关系国计民生，实行国营贸易管制的商品（如玉米、大米、煤炭、棉花、石油、锑及锑制品、钨及钨制品等等）；
第3条 色情物品、赌博设备；
第4条 鲜活类物品、易腐烂货物，动物乳制品、蜂蜜、蛋类、疫苗、血液制品等生物医疗制品，农药、兽药；
第5条 烟草、酒、糖、红木、种子（其它繁殖材料）等；
第6条 濒危物种及其产品、普通文物古董；
第7条 出口应征关税的（主要为稀有矿产自然资源、稀有其它自然资源，如铜、铝等初级型材原材料等47种商品）；
第8条 暂准出境货物（如展览品；文化、体育交流活动中使用的表演、比赛用品，等等）；
第9条 黄金白银铂等贵金属制品；
第10条 药品、医疗设备等；
第11条 音像制品（光盘、磁带、录像带等）、宝石、珠宝、珍珠、象牙、兽皮、毛皮（皮草）、食品、手机、化妆品等。（以上部份商品正式报关（D类）允许收寄）
第12条 需办理外汇核销单、出口退税、加工贸易手册核销等手续的。（正式报关（D类）允许收寄）
第13条 出口货物需出口“许可证”件管理的，如自行车、风扇。正式报关（D类）允许收寄；
第14条 海关知识产权保护的（世界知名品牌、奥运标志等等，有“正式授权委托书”的可以收寄）。

大陆进口限制物品
第1条 无线电收发信机、通信保密机（如雷达等发射机、接收机设备）；
第2条 关系国计民生，实行国营贸易管制的商品（如玉米、大米、煤炭、棉花、石油、锑及锑制品、钨及钨制品等等）； 
第3条 色情物品、赌博设备。
第4条 鲜活类物品，易腐烂货物，动物乳制品、蜂蜜、蛋类；
第5条 药品、医疗设备，疫苗、血液制品等生物医疗制品，农药、兽药；
第6条 烟草、酒、糖、红木、种子（其它繁殖材料）、化妆品、食品等；
第7条 移动电话（手机）、无线电接收器和发射器等通迅设备、计算机部件和零件；
第8条 濒危物种（濒危动植物）及其产品、文物古董、音像制品（光盘、磁带、录像带等），黄金白银铂等贵金属制品、宝石、珠宝、珍珠、象牙、兽皮、毛皮（皮草）；
第9条 船舶备件、航材备件、汽车备件等；
第10条 外交邮件；
第11条 暂时入口后需复运出口的（如体育比赛设备、摄影组设备），展览品入口后需复运出口的。
第12条 海关知识产权保护的（世界知名品牌、奥运标志等等，有“正式授权委托书”的可以收寄。）
第13条 机电产品为：LED（晶元、晶体）、IC（集成电路）、电路板、线路板等电子元器件，钻咀、电动工具等机械设备及零配件，手表、摄像机等（仅适用于港澳台地区不可收寄件，但港澳台地区正式报关D类允许收寄）。</string>
    <string name="title_activity_my_receive">MyReceiveActivity</string>
    <string name="title_activity_chest">ChestActivity</string>

</resources>